鯨大 ou nursing揮手區

入咗ou nursing
已經接受咗現實
想知有冇ching都入咗ou nursing
求讀緊嘅絲打巴打指點吓迷津
小弟開咗個wts gp 想識下fd 又想知ou nursing係點
可以係份form度留電話

Push

同入ou但唔係nursing幫push

ching幾分？

19分A1入到

Best 5 21

即入 冇fd同u灰左

前ou 真心講句 祝你好運
只要記住佢係學店 就無咁嬲

我20分入左

mental定general?

general

留ed

大家快啲填form

留左電話，想搵下同路人

Gen求相認呀

好多垃圾喺到圍爐取暖

Gen also

係咪無bio會 少機會啲入我係連東華都唔收嘅垃圾

唔係掛我都冇讀bio
而家驚入到去會讀得好辛苦

好似都係睇你幾多分啫ching加油

hd 嘅nursing lm

18分冇bio phy2左
清你幾多分

好想同你做同學。。

出到黎人工咪一樣
好多非三大nurse比三大出既更有心有熱誠

屋企人17分A3入到Mental Nursing
部棋行得好險

我best5 20
chem 2咗 另外個科係文科

Hku 都收無讀bio ge人啦

20 gen🥺🥺 無frd... 其他frd ou都入唔到

留左電話想入谷，冇frd

名已留

你個分夠高嘛

咁我冇料讀港大

同入ou

關你撚事咩

利申:唔係ou nursing

又一個人唔抵得我恒大Bsex first hon

留咗電話仲未入gp

等多一等啊！

gen +1

Gen too

21分 general

留電話ed!!

21分 入咗ou general

番恒管啦

係恒...恒大...! 咩恒管呀

係咪miss左我留多左次

竊書咪即係偷
恒大咪即係恒管
Bsex

唔洗擔心 琴日去咗發夢 所以未入gp嘅大家耐心等一等

希望大家冇事啦，前途要緊

啱入gp 識到ou Nursing 同路人！

有冇人未入到grp😥

我啊😭😭填咗3次

我啱啱入左啦應該等多陣就ok

我都入左啦！可能太多人add唔切

仲有冇人填咗未入谷

推

入ou nursing, 預咗年年冇暑假

樓主可唔可以add我

你填多次可能多得濟我漏咗

Ou

加左

應該話填左

填左，好似無聲氣

我填左幾次啦

已留

樓主點解仲未加我
我6xxxxxx3

我都未入😅

大家入到未

未...

Ching add pls

Sor太遲見到 幫你推下先

過來人誠心建議盡快quit u
尤其係18-20分嗰堆